捐俾慈善機構不如捐錢俾馬會

岩岩睇到公益金等機構支持高球場既新聞真係火都黎
反正我捐錢都係益靠慈善維生既商家佬 ，，不如俾馬會。
如果社會既捐款去晒馬會度，
d商家佬可能會見馬會塊餅太大迫政府開放賭權，
到時就有競爭可以好似外國咁有個靚賠率，大家都開心
就算唔係都要你班偽善既慈善撚收皮

捐俾你我不如捐俾自己